突然有一刻好想消失係世上

我到底生存為乜？
如果消失咗其實都應該無咩影響

的確係冇，bye!

到你真係發現你消失左但係無人care,到時仲傷心

唔會有

試下搵下先啦
你有冇試過突然有一期個人開心番啲？

第一次去旅行 好開心

岩岩改左名
當我八掛又長氣 去左邊鼠玩

大日本帝國 好多架妹

有冇錢同時間 有就去多次啦
其實如果搵唔到意義住既
可以試下以令自己每日過得開心做目標先

咩都無

到底我生存為咩

我之前都係咁...冇錢 唔出街日日食飽就算
冇朋友 中同個個識曬新朋友
得我不思進取乜朋友乜圈子都冇建立
每日係屋企打機 打完就瞓 瞓醒就食
之後 我等到果個突然個人振作番既moment
就走去試下搵野做 點知真係搵到野做
番工有收入之餘仲可以充實到一日
你忙住咁過一日 就會覺得自己有些微貢獻之餘
又唔會有時間諗咁多野
之後因為我仲讀緊u 所以我去左試下參加多啲唔同野
結果真係識到朋友
而家暫時好似重新番番正軌咁
所以...可能你試下搵野做下 搵啲野參加下
或者好簡單做啲會開心既野 例如打機
打機都可以識到好朋友

我都想做廢青 三失
消失係人地目光下面應該幾舒服

難道我存在是為了你

努力賺錢幫賤貨埋單

樓豬我曾經都試過 不過突然想消失之餘 又覺得自己同呢個世界格格不入 然後就發現自有自我毀滅傾向 然後比好朋友拉去行山 再然後就不藥而癒

得一刻想消失咪算好

有得揀,我無時無刻都想消失...

物競天擇 適者生存
追唔到女神 即係失敗者
應該去安樂死 自我人道毀滅

若這一束掛燈傾瀉下來，或者我已不會存在。